今朝係藍色保安人面前捐閘...

無捉

之前有位巴打講得好岩，
佢地都係打份工，唔通真係跑過去追你

根本如果得一個保安人真係唔洗驚，
捐/跳完閘快快行就無事

連登好似失敗post多啲係有倖存者偏差存在
成功既人唔會成日上嚟講成功
係衰咗既人先會發聲
偶然係會有人衰咗
但只要記住對面得一個人時多數俾你過
係睇門口人多既時候先有從眾壓力迫佢地做野

係 如果得一個實蕉真係唔洗驚